(遲半年中）【大師午間教路】恒指9月挑戰29500

2018年08月27日(一) 13:03

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周一急彈上28,200點，反覆向上格局未變，因期指倉底早前跌至27,000點樓下時，已明顯見反手做好倉的主導迹象；不過由於現時市場仍充斥較多悲觀情緒，故挾住淡倉繼續上，料周四期結日將頂住高位，在28,200點甚至28,500點結算，9月或甚挑戰250天線(即29,500點附近)，形容是「goodbye kiss後才回落」。

大師重申，這僅屬熊市反彈並未轉勢，但勿輕看這股反彈動力；因這輪升市升得全面，舜宇光學(02382)、航空、內房股亦有反彈；重磅藍籌則集中睇騰訊(00700)、港交所(00388)及中銀香港(02388)。

Goodbye kiss

下星期29500